拳願阿修羅續作 - 拳願奧米加

睇個樣王馬似真係死左唔會復活

一陣新主角人氣太差就會復活啦

山下個仔同坂東搞乜仲未開估，好想睇番王馬出黎同鬥神，唔知理人偷左兩年師出番黎會唔會勁好多

日番谷

終於出

就咁睇小宇宙已經upgrade左好多

依加唔係淨係玩柔術 連普通打擊技都似模似樣

跟山下個新主角唔太掂，卧王果個感覺唔錯
拳願都出到第三部，高手一大堆，依家又用返新人做主角，好易搞到變鎖血或者做沙包

小宇宙型咗

男主應該同求道之拳哩條友有關

王馬一定要復活呀

正！！！

不如用我做主角啦

用卧王做主角仲好啦

其實主角係邊個有咩所謂 成套野最正係d 配角似主角多過王馬

睇到龍鬼個樣即刻起雞皮

不過天狼拳條友真係好慘
上一套比剎那禁住黎砌
今套第一集就

個新主角成個嘍囉咁嘅？

今井好似高左

期待黑木出番黎，同埋牙出去旅行左幾年返到黎唔知會勁左幾多

新章最終boss 魔槍超人 理人

指定動作：一路行一路擺隻手喺後尾枕

拳願漫畫人block 咗
請問仲有咩app 睇到

其實臥王可能真係王馬，但失左憶掛 始終都係鐘意王馬做主角

睇錯奧爾加

希望主角唔好再花拳繡腿

初見流合氣道奧義

可不會讓你受身啊

阿修羅仲睇到喎

王馬唔好死

個樣同髮型變左跟佢師傳一樣

做左戰力計角色
典型最低水準嘅手法去介紹新角色, 用黎俾新角色show off

好掛住王馬

同埋新作個名真係好撚柒

求下你一定要比初見出嚟柒多次

絕好調

有冇app or link 睇到續作

星落

今次用星落可能會話上次其實未完成招技

咁哩條友係真係廢，一出嚟已經係預左比人show off果種

有套西裝著唔洗再著女人衫已經好比面

個主角睇落理人都打唔贏

表世界真高手唔多啦

睇完新版小宇宙之後，好期待新版理人

初見流合氣道奧義 - 星落 叢雲三連

Btw肌肉少女都動畫化

初見準備好未

同剎那細個一樣
奇龍

個漢化話唔做仲有邊個肯做呢

直覺話我知一樣都係on9仔
諗落佢個外傳同比黑木秒完鳩喊有D心酸

性格實係on9 仔架啦 但實力我覺得作者會比佢提升下掛

lm睇初見

理人資質唔差，係無師父教佢技巧，佢指力咁勁，如果黑木肯教下佢就變第二個魔槍

又黎

魔槍理人

黑木真男人 實幹冇虛招

似係行雙主角路線

成個柒番谷咁

糞野郎

臥王話唔定係復活後既王馬失左憶 滅堂都話佢個樣同王馬好似

理乃

緊係加奧朗做主角啦

黑木真係好撚正，冇花巧技術，全部基本功，一拳一拳咁a死對手

最後勝利都係靠基本功

用魔槍打牙一開始就收收地皮

基本功最實用，將最實用既功夫磨練至極限 ，其實鬥神都無花招 只係將拳擊同泰拳技術磨練到最強，可惜劇情需要要輸 好想睇番鬥神出黎屌打人

估佢一樣都係on9 +1
佢本身個定位係on9 仔，應該唔會點變
肯定出來鳩威二格然後又on99
你睇個仆街外掛仔小宇宙，已經Zone +寢技+預讀啦，
作者呢一部繼續加外掛俾佢，寫佢打擊技都開始勁，痴線

我比較期待新版肥仔，不過佢跟關林學摔角...唔睇好

關林熱血到癲
玩硬食
佢同黑人個場真係頂級

肥仔本身睇佢以前做到ge野完全係超人級規格
減左肥真係可期待

關林個場係正，黑人最後用摔角既招式完場，熱血到但摔角睇落去真係好廢

關林真男人！

又唔係既
只要肥仔唔好似關林咁下下硬食應該都打得下

有冇第一部個名，想搵黎睇

唔防禦下下硬食點打呀

求道之拳，畫風柒過one 版一拳，但求道之拳入面既人實力係咁多套作品最勁 作者話過辰吉可以打贏拳願入面任何一個人

第一部最鐘意鬥神

真係好柒

池內打唔打得贏黑木？

應該最多打平，池內係求道之拳都係算中上

仲以為辰吉只係比牙強少少，原來咁勁揪
睇嚟子安同個吳一族都有黑木級數
Btw以前睇拳願就諗過點解求道啲勁人但冇人參賽根本係bug嚟

辰吉係外掛級別 池內最後打佢都好似比佢秒左，暮石光世係求道之拳都有出現，但好似十甲不入

仆街,點解唔係小宇宙做主角

真係無漢化組接手?

新主角要咩背景先夠班外掛佬抽

想睇初見認真多次

邊度有得睇求道之拳

有漢化組話做

拳願最唔吸引就係牙同王馬, 唔明佢死左有咩唔好

不會讓你受身哦

如果牙唔做boss 應該幾好睇想睇佢今輯係主角個邊幫手對抗蠱

主角好似小混混

後期王馬已經執一執形象，已經拎返唔少人氣啦

唔覺，打武士果度已經覺得on9
手腳黑曬都仲可以鎖血反擊，仲要勁OP

星落！

但打小宇宙好撚爽

王馬最好睇個場都係小宇宙同雷奄

上一部 吳一族既技術完全無提過，今部希望會講埋佢

其實都好多場正
第一輪
關林vs鬼王山
阿古谷vs春男
冇乜人講鎧塚vs賀露吉成其實我都覺得好正
加奧朗vs金田
大久保vs牙

第二輪
猛虎vs尤里鳥斯
關林vs黑人
唔計結果加奧朗vs牙過程最正

諗起就嬲

緬甸仔打漁伕又係拳拳到肉，鬥神打牙真係對拳擊改觀 拳擊又係無乜花巧既招式，黎黎去去都係直拳，勾拳個類，但將普通既招式練到最強，對手係反應唔到

新主角估計連仁王都打唔贏

所以要強調唔計結果
明明屌打牙

如果王馬唔好睇 就唔會睇到入去拳願大賽啦
同埋後期攞返原本實力
個人都開始有武術家風範
愈來愈吸引

初見評仁王係 “對付一般既鬥技者係無問題”

雷奄個場打得最正，殘血記返起二虎流正確既技術，打贏雷奄，雖然雷奄無用吳一族既技術

中文出左

一拳靈能個漢化

咁快改左主角名

第二輪一定係黑木對基佬

雖然黑木係型到癲，但桐生d招式有d超現實所以扣左分
相對上加奧朗對滅堂之龜過程黎講真係冇得輸

主角有冇血統/師承加持?
如果冇嘅話點先吹到佢勁
仲要咁後生

六真會館 有個叫成島丈三，係個館三強，唔知有無關係

唔知鬥神出番黎個陣會唔會學埋mma

點解之前有個第一話而家又有個第0話？

邊度有得睇

0話係第1話之前出

漫畫人有得睇喇

第2話生肉

今輯有d 意思 好大機會會出番舊人對抗呢個會 鬥神，理人出番黎就正

原來有曬伏筆

傾下山下會揀邊幾個人大帝肯定有，猛虎，黑木應該唔會出戰派理人出黎，魚雷 ，關林有機叫春男上場，大久保應該都有，雷奄今集應該會出番黎show 下吳一族技術，當然我最希望鬥神出番黎

又抄刃牙

傳說中之山下一夫

不如比宇宙大帝做主角算啦
依家又型左打擊又好左
主角光環勁過新出果兩條蛋散好多

新主角又未有咩表現 睇多幾集先

大帝
理人
新主角1
新主角2
大久保

呢5個應該鐵膽

理人
春男

會唔會有啲係對面隊

有冇諗過呢條友嘅定位就係上集嘅理人

但今集ge理人會變左上集ge黑木

好有機會

唔似會
我估對面大部份三十二強嗰啲
仲有雷庵
猛虎
牙呢三個都大機會

幫拳願打

第二集出左冇人講？

上面咪傾緊

唔覺，由頭到尾都係講王馬好多野
最後都算埋左咩叫拳願阿修羅

超級魔槍人

吳一族老頭個邊一定會派一個幫山下，係咪雷奄都未知，話哂之前吳老頭話山下好有滅堂以前既影子，不過對家可能會搵d 比人逐出吳一族既幫手打

即刻諗起余文樂個仔

聖鬥士

光牙 光我

樓上話天狼拳變左戰力計
其實初見都係
邊個受到身就睇到實力

呀當好似都去左搵大帝師父練野

你講左出嚟陣間作者用咩藉口幫佢兜

根本過街老鼠嚟

遲啲實會講佢經歷過乜野架啦
相信會愈打愈強

咁你以前點睇拳擊

牙身體質素好好
不過呢樣係真係任作者吹

根本好撚正
就係一個搵返自己嘅過程

雷奄放唔低自我上到去都係輸
成日以為可以用「自己能力」輾壓人

sorry囉

上輯打東電班人佢話佢用左技術 佢話佢好耐無用過

原來乃木有講煉獄個邊用左好多錢招攬鬥技者，有d 拳願既鬥技者都跳左槽 唔知邊個跳左槽呢

初見個傻仔肯定第一個跳

見佢推雙主角，唔知點解覺得會有雙打

覺得黑人應該第一個跳

邊個有錢邊個就係大佬

然後可能第一部既僱主用黑鬼比佢既免費服務叫佢回馬槍背叛煉獄果邊

要講同山下/乃本/ 拳願會比較熟既有

大帝 ->連帶亞當
大久保
吳一族
因帆流
理人
關林 ->連帶佢徒弟
猛虎

講得會出現係煉獄果邊既有

黑人、黑木最大機會 兩者都係比較似出得起錢就ok既
雷神 ->果陣輸左話應該會比人炒

點解雙主角
唔係淨係光我咩

卧王應該都係掛

光我先係主角

我估對面會出黑人,初見,佐助同千葉(模仿佬)
黑木,關林唔似會打,應該派徒弟,自己淨係做解說

雙打幾有睇頭喎，但應該好難畫

我都係估黑人同黑木

上一部吳 雷庵輸咗畀主角光環，又乜嘢技術招式都無用過，想睇佢第二部用盡全力究竟勁到咩地步

睇住英文翻譯先囉

山下一夫成材

人地拳願副會長黎 一早成左材啦

以前佢有能力但唔自覺
衣家有自信惡樣好正

成日記住佢開頭叫雞

周防好撚正

細仔都生性啦

王馬冇撚用 咁多條女獻身都唔留定後代

睇完第一集笑咗
同刃牙同一個世界
會唔會王馬同龍鬼其實都係勇次朗既仔

好想快d見到伽樓羅

山下一夫先係真主角，王馬嘅死係為左令主角成長

龍鬼好撚型

作者玩梗jer 唔係同一世界啦

同一世界，幾個比賽都比勇次郎滅團啦
唯一救到佢地得公園戰神

拳願有鎖血大帝仲有星落

冇睇，可唔可以解釋下咩梗

刃牙個場地係東京巨蛋

噢

真心想睇勇次朗亂入

好似街霸咁亂入

覺得黑木有機會話去煉獄果邊為既係鍛鍊理人

而且嚴格講黑木冇收理人做徒弟 只係佢容許理人一直係隔離睇佢點練習點出招

龍鬼似唔似係236話果個人

暫時睇唔似 但可能宜家係扮緊野

龍鬼性格有d 呆呆地，暫時唔似果個虎

唔通今集好似JOJO第二部咁，兩個男角並肩修練？

想睇噬謊者D主持人亂入

夜行單拖搵片原滅堂收數

睇我參賽輕鬆全勝

山下真男人 已經上神台了
唔知絕好調咩情況呢

過左當煉獄個邊

又要柒多一次

正喎

箕輪同若槻邊個好抽D

拳願會呢邊應該一定有絞殺王

屌那星 奧米加更兩次 我睇完都去左睇返黑木對帝王 同關林個兩場
咁搞返個個星期都比佢jam左我9個幾字

頂你個肺..
我都係

鬥神隻手唔係殘廢咗？ 好想睇佢

最尾有報紙講鬥神打返拳擊啦

第三話出咗生肉
好想快d知拳願13人係邊個

成島完全唔夠抽

龍鬼殺過咁多人點同光我呢啲淨係可以係表世界威嘅人
當年理人都冇俾人睇小到咁嘅地步

今次玩成長類角色
光我點先可以短時間內進步到同呢班怪物打
應應場場都會打得好辛苦
上集王馬就只係失憶先廢左 本來就勁到仆街

個打吹黑狼好茄哩啡feel

王馬本身都唔廢
唔靠憑神都係淘汰賽級數
光我直頭係連普通賽都難入

當年理人雖然傻
但係佢空手斬中人真係會死

理人本身質素好
光我打堆表界廢柴都比人打到成身傷

今集龍鬼話要殺哂蠱d相關人

係到諗會唔會係流浪緊既牙叫佢去搵滅堂

同埋諗

米奇會唔會出現係煉獄果邊

記得佢好似係毘沙門最強者？依加話毘沙門同煉獄合併左

米奇好廢
唯一無表現過既鬥技者
應該話對手太強

宇宙大帝太勁姐
依家除左神枱級應該舊人打得贏成長左既宇宙大帝
光我覺得唔夠打好正常

宇宙大帝太勁姐 依家除左神枱級應該舊人冇人打得贏成長左既宇宙大帝
光我覺得唔夠打好正常

第1話展現出黎既級數係

大帝>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>聲稱同大久保同級既NIGGA>>>>光我

今次叫好d 有一年既buffer位

但唔覺佢成長到幾多

另外就係光我真係好撚屁孩feel

單係身體已經大隻左好多
仲要學埋打擊技
單計body大帝只係勁過金田炸

王馬前期俾佢斬傷,去到後面都話落雨個傷口會痛

光我應該同求道之拳的成島丈二有關(應該係老豆

話佢不屑用成島丈二D技術先咁廢都得

淨係小宇宙版預讀已經可以屈臭好多人

理人係有天賦，但無技術

第一集咪講左佢呀爺叫佢搵滅堂囉

除左黑木鬥神同王馬，最鐘意就係理人，希望佢學完師夠哂勁啦 上一輯係到問黑木我係咪可以超越魚雷，黑木就話睇佢自己既造化

邊到有得睇

百度

有咩關鍵字？我搵唔到

拳愿阿修羅 貼吧

呢條友連當年既理人都未夠班

呢條友擺明係exp包, 幫光我升lv

咁呢度理人用左指刀......

廢到，隔離相僕熊抱一個勁xxxxxl嘅沙包都爛

條友有無仁王級數

暫時無
不過好快有
可能會講光我智質極高

指力都做到人地用拳頭打彎沙包既力

理人就係靠指力得到超人呢個朵咋ma

理人剃刀無視防禦，根本好屈機，佢係衰無乜經驗同埋無師父教佢技巧，剃刀打唔中人幾高攻都無用，如果佢學埋魔槍插完再用剃刀就好勁

吉落去再剃刀變廚爪

其實佢只要有人教佢實用既技術，齋剃刀打得中人已經好勁，有望追到王馬

理人出番黎唔知會唔會掛住怪腕流個名

唔知點解覺得理人出返黎會變到黑木咁多鬍鬚

但係光頭

想睇黑人出場

我覺得黑人玩過一次應該唔會再玩
風險同收入唔成正比

個打吹黑狼，皇櫻之牙秒殺佢啦

迫到王馬開預借

山下個大仔會唔會係選手

開放腦潛能 , 變左咁樣

皇櫻之牙做鬥技者應該都夠入淘汰賽

見到龍鬼連二階堂都秒到,再對照返山下一夫話個新人王會係龍鬼強敵即刻覺得好好笑

希望王馬出返黎

山下一夫暫時未睇得出龍鬼實力

佢有一幕係眼神唔同左

會唔會係其實王馬有同一夫大帝講過卧王d野 所以大帝先咁既反應

係 究竟龍鬼係咩人
第一部最尾個個虎之器又係邊個

我覺得第一部最尾既野會係今季既第二部先講

預計

第一部: 煉獄vs拳願會

佢第2集有講過想煉獄有條東南亞既黑拳市場之類, 可能收完之後就去東南亞果邊打

因為第一部最尾果3條友好似係出現係香港 所以我覺得今季既第2部先大機會講番

btw 覺得呢套野應該變成刃牙咁長做長有

希望咪撚好似刃牙後面咁搞一堆野出黎 但我覺得應該有王馬復活篇

不過拳願唔同刃牙咁篇篇都用返同一主角
拳願改埋名叫奧米加

可能作者知道本身套野既賣點係配角

所以都冇執著係一個主角到

不過覺得作者如果比心機去寫一個角色既真係可以寫得好好

關林、黑人、王馬 呢幾個都好正

特別係王馬，見佢由屁孩慢慢轉變成求道者、看破紅塵，呢種轉變真係好正，由本身唔鐘意王馬，去到最後變成佢死好唔開心

係 好難得寫到個個鬥技者都咁好睇
黑人 目黑正樹呢d都好正

鬥神

究竟奧米加點諗解

小宇宙君

無限血

山下商事而家究竟做咩生意

小宇宙唔玩關節技唔吸引

主打應該都係關節技既

鬥技者人力派遣

好期待講蠱/中地區

上一最尾二虎搵黑木幫乜手個條線都未解，會唔會二虎發現王馬其實有臥王血統，同龍鬼係親兄弟黎

多數係啦
王馬應該係阿哥

秋山好似話龍鬼比王馬矮少少，外表上都後生d

作者寫到蠱同蟲既讀音一樣今次龍血十成係針住蠱黎打，當年臥王教既弟子，係練奧義個陣死哂，好大機會係蠱入面最大個條友搞鬼，龍鬼好大機會係比佢呀爺教到佢要搵個條友算帳，搞到臥王當年因為死哂 d 弟子統一唔到中地區

一夫大帝

龍鬼一望到山下大帝就話佢唔係普通人

咁佢依加真係成長到唔係普通人 吳一族佢都照屌

要講第一部成長最多既一定係山下大帝 王馬都係回復本來實力而唔係成長

lm

剃刀加魔槍，應該係變美食的俘虜

咁講剃刀加魔槍之前已經有玩頭髮

寫輪眼

黑狼似係同亞當同Lv

到小宇宙用關節技嘅時候，就代表對手好撚勁

有中文未呀

以作者既性格最後會唔會係山下一夫統一中地區

第一速收左王馬皮出個第二部借屍還魂真係好鳩
明明好多伏筆都無解
真係寧願佢無死

覺得浪費左王馬 所以好想佢返生

王馬根本係套野既靈魂
換左主角已經悶
人設仲要唔吸引
都唔明邊個編輯咁蠢要畫到死

成日見到刃牙
但唔知邊套係
要睇應該睇邊套

劇情好吸引喎，13vs13
同埋依家先3集啫.....第一場比賽都未打，唔使咁快判死刑嘅

之前明明係屌王馬唔似主角 有王馬既打鬥唔好睇
依家第三集就屌定先

講到係套野靈魂又誇張左

我覺得最精彩係
對戰雙方都有唔輸得嘅理由去分高下

係對吳嗰場有返啲刺激感，其餘嗰啲好似求其作個理由畀佢贏

刃牙1
刃牙2
范馬刃牙
刃牙道
刃牙道2(漫畫人好似未有)

其實新主角都幾型

柒番谷

訓左冇睇
冰室隻手好返未?

拳願兩大笑話

三大笑話
而家加埋二階堂
反而想知加奧朗隻手點

上輯最後咪有份報紙話佢復出左

約大久保拜山時好返啦

刃牙2開始啦

1 d畫太7

先前話王馬d打鬥勁悶

睇到想飛

果然死左至上到神台

斷估成島都係做後備或者最廢果個
今輯應該唔會變到太強
最後險勝/輸 不過學晒13人既招數

王馬一開始勁廢 咩都冇做就比個稱號佢叫阿修羅先咁令人反感

應該唔會
專登設定係一年後比賽
應該係比時間佢成長

又係玩指力，睇個樣連當年第一次同王馬打既理人都未夠班

比個比人打到仆街先

係咪話打吹黑狼打贏左運動佬？

打吹黑狼打贏左岩岩好番既室淵 室淵都變左小石子

我估黑狼打到光我仆街

連以前的王馬都可以話光我弱

田徑佬咁就輸左

咁睇黑狼都唔算廢
成島比未恢復記憶既王馬串
點同黑狼打

套野既靈魂人物係山下一夫囉
由一個失敗上班族變成受眾多大企業同鬥技者關注既大人物，係一個傳奇，現實根本冇可能

起碼有參加上次淘汰賽的實力

光我

不過更加期待光我會點樣進步神速

咩傳奇
明明係遲來既父幹

如果金田出場要死幾多次

依套野真係估佢唔到
估唔到無敵既牙會輸
比人用手指插輸左
更估唔到
主角會死.........

拳願死囚篇?

個新主角其實有咩用

用嚟襯托臥王

出奇地nice

苦練完三年都係連呢d 經驗值角色都唔夠打 你死撚左佢啦光我

光我真係進化極都覺得佢性格唔會點變

睇個樣都係三年前做古惑仔結果比失憶王馬打到仆街+笑柒佢

三年後仲係on99咁 加句我唔容許有人勁過我

光我打輸黑狼都好合理,畢竟黑狼叫做打贏過室淵,
雖然佢自己話係室淵傷未好先贏到,但應該都有參加上屆拳願大賽既實力

都係鐘意十鬼蛇王馬多啲，個名夠中二

突然唸起王馬最初見到山下一夫既時候有問佢要唔要打一場,見到光我既時候就一副無視佢既樣

有一年時間比佢修行

光我呢三年好似無勁師傅教？

龍鬼一見到山下都話佢唔係一般人 拳眼既後代

剎那用一年時間完成羅剎掌

光我成日想搵王馬報仇，但王馬上一輯已經成長到好有武德既人，唔同佢以前撞到既王馬，如果王馬真係未死見番光我既話，應該唔會下死手

咩app?

個新角咁垃圾
唔係要睇佢修練下話

王馬開頭已經幾勁

點解你咁屎？

一定係要睇光我點修練先追上臥王既實力，第0集P2已經係修練好既光我對臥王

點睇得出係光我？

邊忽似光我

明顯係復活王馬

光我既髮色已經唔match啦wo 點睇都唔覺係光我黎

依家最期待係理人

其實套野一開始黑暗 打打下邊左王道打鬥想點

都係比黑木輕鬆屈死

黑狼個下係咪罰剎掌

邊度黑暗

應該之後同龍鬼打會講

吐糟

漫畫人更新左第四集

我都覺
開頭講到班爭技者全部都古古惑惑 狗狗地
後尾講到成班都無正義撚

個故事跟本就唔會有正義架啦玩咩
最正面我剩係諗到關林

個打吹黑狼幾nice

聽到光我鬧人廢柴會叫佢改口

光我真係愈睇愈唔鐘意

有冇繁中link

漫畫人

Thx

打吹好有武德
反而光我仲係死爛仔既感覺

要留啲位寫佢成長，可係又左佐嗚門咁，同龍鬼frd咗之後，龍鬼就離隊做敵人

應該都係啦
作者有心畫到光我咁黑人憎
今次想玩角色成長

打錯
後尾講到成班都係正義撚

之前你地仲笑黑狼廢
咁快就讚佢

王馬拎番記憶好有宗師既感覺 打小宇宙都留力打

我堅持成班都唔係正義撚
為信念咋

黑狼打前三十二强贏到既應該唔過五隻手指
係光我太廢

講佢nice man咋
勁廢另一回事

官方app

咪係
廢還廢
邊似光我又廢又得把死人口係度發癲

光我只係隻死MK,又無背景好難煲得起喎

龍鬼有無機會秒殺黑狼

d畫風好似越黎越靚

黑木個d會唔會遲下都變戰力計俾新角屌打...

你粒lin好凸

呢頁真係型撚到傻左

降魔

第7集打得好精彩
打鬥分鏡拳願真係世界級
而且打吹唔廢
不過龍鬼好似仲未認真過

一招二虎流都未出過就撚到黑狼狗
佢同光我差距真係大到

黑狼出大技
龍鬼中招都只係覺得痛痛地
下集黑狼應該要收皮

點解咁快有既？ 邊度睇？

唔係星期三晚先更新咩

好似電奄打王馬咁，個場剩係用身體能力壓制王馬

搞到我想睇龍鬼同王馬打 但可惜應該死左

每更新一話都會諗起王馬

只能係光我回憶出現

王馬雖然死左，但而家名氣超高 明明上輯最後好有宗師氣場，真係好可惜，好想睇理人而家變成點

王馬唔死好難有依個地位
何況王馬lv太高 廿歲仔已經夠黑木打
比多幾年佢我怕一個打晒13 個

操流之型勁過全盛時期既二虎 如果王馬滿血應該同黑木打到46波

滿血都應該未必
打黑木好似金剛水天有用d
操流係對d on9仔超級有用
但黑木尼d宗師級黎講可能作用唔會太明顯
但如果王馬金剛型勁d我都覺可以打到46

同問
點解咁快有

feel 到理人出番黎個陣，基本功爆lv ，用最簡單既動作化解對手既招數，之後學埋預讀，有小宇宙既等級

龍鬼同黑狼打，即係光我已被收皮

第五集已經比黑狼秒
係百度有得睇
567都未有漢化

我都唔知點解咁快有
睇個樣可能係類似當年海賊王咁廠入面有內鬼放出黎

咁快

今個星期一次過出兩集
下星期休刊

內咩鬼呀 本身網絡平台出

拳願阿修羅最終卷同拳願OMEGA單行本同一日出

搞噱頭於是收錄左第6第7話

所以只係提前睇左21/2同28/2會更新的兩話

入左zone
黑子的臥王

黑木

黑狼輸撚緊
介紹必殺方式同第一季個阿當一樣

招Stinger咁都叫絕招
無乜驚喜同話題性
只係一下腳指公拉西啫，不過光我連咁都打唔贏真係

我好記得王馬打雷奄個陣，回憶起二虎既幻像個到，叫王馬創造自己既二虎流，但未創造到就死左

條友重要今話重要係

自己先前中過招+企定定係場邊金精火眼睇到實 既狀態下
先睇得穿Stinger 本質

重係度沾沾自喜

唔知佢見到黑木果陣點算

佢要追上龍鬼
條路一定好艱苦
多數會柒多好幾鑊

分分鐘今篇最終戰就係龍鬼對光我

講起上嚟呢套好似好多人追咁
不過銷量卷均得25000左右
jump三線漫畫都多過佢

預借加二虎流同時用，已經係自己嘅二虎流啦
加納亦講過佢嘅二虎流唔係自己認識嘅二虎流

寫實系格鬥漫受眾幾少你唔係唔係啊
o靚仔同女都唔會睇

仆佢個街 比人ko左 之後仲要睇咁耐先睇到
不如去做評述算啦

套野都有d靚仔,可能有女睇

加奧朗好似日本有唔少女Fans

腐女fans .....

其實作者畫啲女仲正 好鍾意佢單行本啲外傳

金田同冰室？

啲漫畫家有無課金機制？
我好鍾意呢套漫畫，但屋企無位放，想資助下佢。

動畫播出後銷量自然會升

主角廢能到

但黑狼話得佢睇穿招技

只係作者唔想光我太柒啫

心態好能廢 已經唔想再睇依d傻閪 乜野靠暴力生存 畫個拳四郎出黎打到佢殘廢就岩

買完送俾人囉

拳眼山下收得佢做見習我諗應該睇得出佢的確係有小小資質ge
如果真垃圾黎見習都唔會比佢做啦叫佢送死咩

黑狠應該比龍鬼秒

件龍鬼好屎

比著而家既王馬 秒左佢

係唯一一個打到 True Dmg 既人

Sorry,係公園嘅本部以藏＞all

仲有有冇好似呢啲既漫畫？
睇晒刃牙

早日睇套大陸漫叫「史上最強」都唔錯
呂布對項羽

只要本部以藏係公園就可以打敗任何敵人

要睇刃牙先知

垃圾

以為自己可以打敗任何敵人...

應該係
另外百度有人發現
光我同黑狼酒吧後街決鬥果個位
貌似係仁王同王馬打果個位置
牆上重有仁王打爛既痕跡

咁睇返仁王勁到

光我真係打唔贏仁王😂😂
佢會唔會係鬥技者中最廢

放心 好快變最強

其實感覺上好難變強
佢呢個level嘅天份個個都做到

幾時先俾光我知王馬死左

佢咁要覺醒先得
要花山級覺醒先得

光我都有身世

人哋又無提刃牙，你做乜撚野

都話係梗
個all係包含所有動漫所有角色

人哋講緊求道之拳嘅人係三套拳願入面實力最勁，你就無啦啦彈出嚟話本部>all，九唔撚搭八

梗乜撚嘢我討論緊鳴門同佐助邊個好打啲，你就彈出嚟話埼玉一拳秒殺佢兩個係咪又叫做梗？

不嬲討論親格鬥漫畫都有人拎本部出嚟鞭屍
有乜問題
放鬆啲啦香港人

個問題唔係鞭唔鞭屍到，個問題係你低質，明唔明？

宜家係唔係大學交論文？定係公司寫report？
宜家係喺討論區討論一套漫畫，討論區係俾人放鬆鳩up下，乜質素嘅留言都有可能出現
你咁高要求就咪用討論區啦

我而家唔撚係留緊言討論緊係做緊乜撚嘢呀講埋啲嘢九唔撚搭八仲以為自己好好笑，梗梗梗你老母西咩，咁多梗使唔使請埋你去紅館開show呀

首先唔係我講，第二我冇話好笑

漫畫人更新左第6集

講光我回復力勁

拳願除咗冰室有邊個唔勁

牧師囉 斷頸椎都要幾日先行得走得

你份人係現實一定好撚克人憎

個作者又整咗個好黑人憎嘅男主角出嚟
完全想像唔到佢點用一年時間升到夠lv打對抗賽

對主角好撚反感 有別於一般衝動派
佢直頭有情緒病 乜都嬲 係咪呢隻野黎😡

躁狂症

光我話要偷取招毒刺
係咪諗著話佢好似加納個類學習能力強，可以用到人地啲招

咁不如用上一部個演員做主角
今部學成歸來向最好調報仇

不會讓你受身哦～

就咁睇光我之後可能會同演員打,兩個互相偷招

前個星期一次爽完睇兩話 要悶兩星期無野睇

喺我狀態絕佳時，連臥王龍鬼都唔係我對手

笑到抽筋

7.5話英肉

光我真係理人既定位

龍鬼最尾型撚到
光我應該又係咩超強觀察同學人招嗰啲 完全冇好感
新個集畫佢睇通招技個樣 直程係反感

型撚到痴線
你跟得上嗎？
下集黑狼

龍鬼個feel 真係勁到痴線

到而家先認真少少打
成集都係hea打但壓制到黑狼

一個招式都未用已經咁勁

7.5 話姐係，今期無第8話？

唔係
7.5係上星期
今個星期出第8集

苦練8年既必殺技都秒唔到，點打

傷都唔算傷 淨係令佢話幾痛

都唔知光我可以點追

好似牙咁偷招

光我:感謝你令我進化了

光我個樣可唔可以唔好成日暴走咁款

呢個角色好唔討好

依家諗起 黑狼係club到坐係到用腳踢爆支酒個畫面就想笑

光我
要抄幾多招夠打

諗起上季個戲子

咁快出憑神

睇返黑狼又真係赤腳
之後同光我打都係著拖鞋

咁睇龍鬼應該勁過王馬

真係好奇怪
龍鬼打咁耐一招二虎流都冇用過
但係第7話最尾又講到好似要用憑神咁

屌那星 個主角人設又唔討好 又廢 又麻煩
同班最底層既鬥技者都差幾皮

邊個話你聽佢係主角

可能作者特登整個煩膠角色等你期待佢點畀人打柒，個作用好似滅堂龜咁。

光我=一開始王馬既性格
龍鬼=一開始王馬既技術
好快合體變番王馬

王馬一開始都叫打得兩手先咁串阿

唔好忘記王馬打贏過關林
本身都已經串得起

反而黑狼性格幾好

唔自大 穩重 尊重對手

光我好撚柒

卧王流招式出左黎，纏鎧同不壞相似

龍鬼習慣性殺人，打到人訓底想行埋去尾刀，好彩山下發現，及時叫醒左龍鬼

秒左黑狼
最尾冰室好似好撚型咁出場

臥王流 地伏龍好撚型
打得好睇過二虎流

龍鬼係咪一用卧王流就變第二人格 變左冷血殺手咁

今季斷左手

今場打落，龍鬼除左一開波先手，之後都係玩反擊

同埋山下宜家好撚有型

最尾嗰頁真主角出場

好柒
D 招名 勁中二病

拳願啲招不嬲中二

黑狼幾吸引
個性格幾好，有冇機會做主角群d fd

二虎流D招名 好好多

招乜野龍 D POSE成隻喪屍咁

好似D小學雞扮勁咁

屌比個名fake左
以為好似水天型之類既絞技

感覺上 龍鬼玩殺人/暗殺拳 雷心流d fd
王馬 玩技術性擊倒 求道之拳
兩種風格都好撚型

最尾係咪話冰室想同龍鬼打,如果係既話龍鬼下一場對手會唔會係冰室

龍鬼冇乜主角味，招技成隻馬騮咁fingfing下
光我今集個樣直頭同啲柒頭配角一樣

諗起上年絕好調睇黑木對牙果場

同依加光我差唔多咁柒

絕好調柒好多

奧義 星落

仲斷緊

黃金右臂

笑撚到仆街
黃金右手

光我起馬認自己廢

軍雞

改圖咋嘛，我記得拜山時好返

當然係改圖啦

不會讓你受身

可能黎到新作隻手仲未好返

冰室同龍鬼打可能又廢多次隻手

其實龍鬼都只係認真多少少
仲有好多底牌未出
分分鐘實力係鬥技者前3
光我都係返去做古惑仔啦

唔緊要既 仲有成年先打比賽
作佢其實係邊個邊個啲血統 再經過嚴格訓練

其實如果絕好調打嘅係二輪牙已經贏咗

13人戰

一定有 武器戰/ 兩人對兩人混戰

所以作者先會玩雙主角

學死囚篇 街頭實戰啦

迦樓羅可以搵新男主生

有無LINK??

如果佢認得出龍鬼唔係王馬
成件事會好感人

邊個係絕好調

啫係星落

即係不會讓你受身哦

可以咁講，因為作者已經埋晒伏筆

有說死嘅唔係王馬，而係剎那，所以先用「阿修羅」去形容

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

王馬之所以會死，係因為心臟受損同腦內出血帶黎嘅問題
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

先有人體改造專家Doctor英幫忙，將剎那嘅心臟移植畀王馬，

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

後有腦科專家阪東洋平幫忙治療腦內出血所引發嘅問題。

好想睇到王馬同佢細路對打
臥王流衍生出的二虎流 VS 正宗臥王流

咁都吹到王馬冇死

笑撚死

我最鍾意個鬥技者係英醫生，好想睇佢屌個大波護士，有無同好？

同人

講得好有道理咁
但咁格鬥王佢地去拜痴線佬刹那？
又好似唔多合理

如果真係要吹佢復活, 話佢同一夫夾計扮死隱居修練或者做其他任務都得

不過個新主角都ok好過王馬

奧米加即係邊個

光我

條友柒下柒下咁唔討好
做主角唔太掂

條友稱號叫奧米加咁on9

幾欣賞可以咁排到故出黎
但王馬復活 第一部就柒左咁

牙都比緊賽
唔知而家既牙係邊個呢

9 出左?

8中文

好想睇牙

得佢先可以頂得住星落

等睇係初見

正宗臥王流應該唔夠二虎流打

想睇冰室同龍鬼打
再斷多次手

記得以前作者講過冰室其實同小宇宙差唔多lv，唔好因為輸咗比金田就太睇少佢

今集一夫好型。看透世事咁

會唔會比醫生改造完
收埋碌炮係隻死人手到

比雲尼改造完
改咗名做愛德華艾力克

光我總算有自知之明

咩野時期既小宇宙先
第一輪既話都係廢

但唔傻既一夫唔得意
依家反而太老成

躝啦

第二部果陣唔係有講到
二虎流係臥王自己base on 臥王流,再加入現代元素整合而成既流派咩

要講既二虎流應該係臥王流既強化版，就咁睇起黎最大分別係二虎流有系統過臥王流好多

地伏龍應該係水天‧金剛之型咁

睇完熟肉先知原來第8話都有情報出黎

1. 好似已經有新既牙,但滅堂已經退左休做顧問,就咁睇似係舊時代(淘汰賽)既人,因為冰室話淘汰賽既人大部份都去左睇新"牙"既比賽

所以新既"牙"會唔會係乃木之牙,而果個"牙"又會唔會係那個本應成為"牙"的男人

2.睇冰室講既野，"蠱"似係已經浮上枱面，起碼舊時代既鬥技者已經識佢，仲要似乎算係仇家。定係王馬既死已經比人查到同蠱有關所以冰室幫手報仇

btw覺得冰室會比龍鬼斷多次手

係 二虎流係加左好多個流派 咩怪腕流既抱骨呀個啲

進化做絕好調EX

光我呢件垃圾跟本多餘
仲衰過路人真
一年之後突然變到好勁屌打鬥技者就真係變爛作
成世做旁觀者啱架啦

又唔好咁講
得佢望得到黑狼同龍鬼個招
龍鬼都避唔到黑狼招毒刺

我唔個拳眼山下一夫大帝望唔到
分分鐘後面啲「舊世代」都望到

而個真拳眼但得對眼

光我中過1次再加係旁邊到實先睇到
龍鬼初見睇避唔到唔出奇

咪玩
光我起馬避到頭一次
連黑狼都話好多鬥技者都避唔到
而龍鬼只係預先做纏鎧 睇都睇唔到

纏鎧同不壞邊招勁d 呢 唔知纏鎧同不壞有無咩唔同

睇睇下光我又真廢唔哂

名唔同
天下武功出臥王

光我係衰個性格作為主角唔討好, 睇下作者有無功力寫到佢成長

對光我出嗰招毒刺放咗水，對龍鬼出嗰招毒刺先係全力

新既牙 : 理人

冰室勁左咁多 擋到地伏龍

冰室都勁左咁多，想像唔到理人個d 會幾勁

斷完手勁咁多

等睇下集又斷手

光我係咪俾冰室一拳收皮

肌肉硬化

係隔離講左句唔知咩就俾冰室一拳車埋去

好似話因為無禮貌

頂你冰室都勁左咁多,好難想像理人小宇宙個啲會勁到去咩程度,再睇返二階堂完全係原地踏步

光我正式慘過路人真

光我慘撚到
集集都比人打到豬頭丙咁

出氣袋

作者既出氣袋

大家唔洗擔心，拳願作者最鍾意睇民意做事，好似牙依個角色乞鳩人憎咪即刻寫輸佢

一輪都夠入十六強，如果唔係撞到某幾個特別勁嘅

feel到作者都覺得要冰室斷手幾百集有啲過份，想俾佢表現下實力洗刷污名

睇巴哈發現竟然有人會覺得王馬同牙有得打 真係以為前三就真係一個lv咩，講實力黑木同牙係自成一階，遠遠凌駕其他鬥技者，黑木係100牙就係95，其他人最高唔過70，以王馬同佢哋嘅差距根本唔會感受到黑木同牙嘅分別，因為一樣都會被吊打

岩岩發覺開頭龍鬼係到畫公仔

其實冰室當日係大意先輸
佢本身都係中地區出身唔會弱得去邊

鬥神出黎個陣，會唔會學埋mma 寢技呢，話哂上次都係輸mma 招數

鬥神係輸比鎖血

之後又無啦啦鎖唔到血

最強技大帝都有得鎖

nigga 同 雷庵未出晒100%既
一個為錢打到一半投降
一個自視過高輸俾王馬

冰室：好好回答，不然這距離我也能輕鬆斷手喔

就算真係咁計佢地兩個留手
就第一季結局嚟講黑木肯定係高過所有人
牙都唔會同黑木同一級
個場黑木用姆指插左牙隻手掌一野之後差唔多全程禁住牙嚟講打

咁黑木當然最勁, 我都好鍾意黑木
不過我想講力架同雷庵應該未至於低過70
「可能」有80-85咁

兩個都未出全力真係好難討論
話唔定遲啲就講雷庵用埋吳一族啲招打贏黑木

好鐘意二虎講果句，技術係為左打敗比自己強既人而存在

有預感光我會強得好快
到時嚇返冰室轉頭

光我做旁述算啦，得眼力有返咁上下，對打真係太廢

光我其實係臥王返老還童之後失憶做咗小混混

有最新一話中字未

斷手流鬥技者 威一兩話架姐

牙迫到黑木出全力，獨孤求敗嘅黑木都承認牙係個強敵，應該未至於差成級，不過當然打十次黑木都會贏十次。至於黑人同雷庵，放係呢個每晉級一輪就大buff一次嘅環境裡面都未必有咩作為，早收皮已經好難同第四輪選手比，同埋我覺得雷庵嘅技術一直被高估咗，照佢嘅心態佢嘅技術肯定差肯謙虛學習同有幾十年戰鬥經驗嘅惠利央幾皮，而連技術咁強嘅惠利央都驚訝於黑木嘅技術，睇怕雷庵用咗技術都係差黑木十條街

兩年前冰室勁過理人

王馬既實力始終好難講定
佢去到8強賽先係技術方面達到以前全盛既水準，但係佢既身體同第一輪果陣比,話佢係殘疾人士都唔過份
黑木都講想同全盛既王馬打一次，根本決賽王馬既身體差到黑木隨手都可以接到佢既拳

但呢個狀態下既王馬用鬼鏖都可以一招收猛虎皮，根本王馬本身有全套漫畫最屈機既反擊技已經有資格步入牙同黑木既級數黑木都話呢種無形既反擊技就算佢知道都好難防到，而最後黑木亦都係比王馬廢左隻手先收王馬皮

不過可惜既係可能永遠都無機會見到完全體王馬既實力

淨係記得惠利央見到牙個先之先都話佢獲得左究極嘅力量
然後下一舖就俾黑木打到仆街
不過都同意佢地兩個可能係同一級
不過一個最top一個中間咁

牙係最後關頭再次進化但一樣比黑木打到仆街 黑木係100既話 牙應該都係得90左右

打大久保同鬥神就淨係無形
打初見就用武
打黑木兩個用曬甚至合體埋都俾黑木打柒

王馬嘅技術仲停留係招式層面，先之先呢啲高階技術王馬係完全無用過，離宗師級仲有大段距離，想靠一招大就越級挑戰無乜可能，佢對猛虎嘅勝利係special case 嚟，王馬之所以一招秒猛虎係因為佢好彩猛虎有大技，如果換著係尤里烏斯，你點鬼鏖都只係輕拳輕腳，未反死對家自己已經死咗。不過如果俾多幾年王馬，練到先之先同埋熟練到100%傷害轉移，鬼鏖當普通技能用，應該仲勁過黑木。

所以話佢兩個係超晒班

佢反擊既只係普通拳黎架渣,猛虎係先出虛拳再出實拳,佢後面都講過猛虎知王馬有反擊技所以唔敢用爆芯

要講既尤里烏斯一樣可以比王馬玩死,唔講鬼鏖,淨係技術層面王馬都可能夠做,畢竟尤里既設定係只有力量無技術既傻仔NIGGA都話要打既尤里好打過猛虎好多

不過唔否認王馬唔識先之先真係離宗師仲有段距離

不過算啦,人都死左,點講佢都唔會番生證明自己

講開又講重睇先發現其實黑木好厚血，俾牙爆頭幾次都面不改容，大久保

一hit就暈左

無提過唔敢用爆芯，只係話猛虎好謹慎，以個反擊威力同"蓄勢已久"呢幾隻字嚟睇，應該係爆芯嚟

咁又唔好咁講
大久保係冇防備之下仲要係太陽穴食一拳
相反黑木先之先基本上都睇透牙會打邊啲位而早有預防

呢套野好講有冇"提前知道"呢一回事

例如提前知對方有咩技術既 通常都好打好多

黑木對牙既打擊突然有效,都係因為黑木捉到空檔位出奇不意咁打落去先做成大效

其實依家冰室再同金田打一次結果會點

但王馬好難破尤里防，絕對會打得好難睇，同埋尤里唔係傻仔嚟，睇佢應對爆芯嘅策略就知佢好醒，黑鬼嘅評語完全係偏見嚟

同一個人係無可能輸俾金田兩次，光我除外

正常設定嚟講無人可以用頭接牙一拳，但黑木接咗幾次，無用手擋，堅係用面接，宗師級果然各項數值都遠超常人

其實係咪爆芯根本唔重要

鬼鏖本質就係100%人地既力量+自己既力量

點打落去對條友本身都係重創,除非你話條友下下超輕拳

學成鬼鏖果陣王馬都反到車大炮爛樹咁既樣

第一次用鬼鏖果陣都打到猛虎後退趺低
第二次反係爆芯定普通拳都唔重要,重點係果次反擊王馬係用上段踢反落去猛虎個下巴到做成腦震蕩 先可以一招收佢皮

所以 根本鬼鏖係一招設定上無敵既招數，無固定既形式、任意反擊、可以100%轉移傷害加埋自己本身既力

不過呢套野最重要都係打岩位,好似佐助根本破唔到鳩叫佬防,係強行針對頭部攻擊造成腦震盪先嬴到尤里打到猛虎成身傷殘廢咁樣都打唔嬴,最後猛虎一個二連上段踢收佢皮

講開尤里,今季會唔會見到尤里出現係煉獄一方,佢都比東電拋棄左,可以去邊

我冰室唔會輸俾同一個人twice

有無人話比我聽二虎係點死

有道理，確保到100%轉移傷害同踢中對手要害嘅話，就算反普通攻擊都可以好大傷害，但要做到呢樣嘢已經唔係單靠鬼鏖做到，各方面都要大升級先得

俾白二虎乘人之危打死

呢套漫畫有樣野叫受身

係打完白二虎比剎那個師傅乖人之危

講過怪腕流本身都係練到傷哂都要Keep住練 應該抗打能力都好強

呢個係怪腕流貫手既特化姐唔關整體抗打事
但黑木設定上係「窮盡武之根本」既怪物
姐係話只要呢個技術唔係太偏門佢基本上都精通
受身係基本上高階少少既人都識既技術（牙、初見）

其實真係唔太想睇光我條柒頭,可唔可以快手解埋第一二部既伏筆先再講新故事

應該唔太關抗打事,黑木用出黎既怪腕流似乎係類似常駐抱骨效果,點重傷都仲可以打落去果種感覺

絕好調受身

佢係不會讓係受身哦

唔記得點解剎那個師傅要同二虎打？

冇講過
懷疑剎那個師父同二虎打個段其實係白二虎同二虎打
係王馬失憶

我估最後光我會去煉獄同龍鬼最後決戰
睇第0話開頭係佢2個對打

係撚光我黎

明明一個咁高大 一個就龍鬼咁既樣
點解咁多人話係光我

你話王馬都合理啲

鬼鏖任意形式反彈攻擊仲勁過學哂成套太極
但講誇都唔夠控制頭髮果條友，同超能力有乜分別

講誇邊有人鬥得過醫生

越睇越覺王馬會出返黎。。

前面見有巴打講得黑木比牙打完頭仲無事
發現其實鬥神都係

佢下一版有講牙俾鬥神打到冇曬輸出
btw成場俾鬥神禁住嚟抽最後一拳一肘反cup真係弱智

第九話英肉

鬥神中左個拳之後變左傻仔咁
點可以當冇事

光我又柒

比人掌嘴

完全對新角色冇興趣

淨係想睇舊角色

對住之後東電個班垃圾都要打到勁辛苦

個角色純粹出黎做笑料

話佢唔出得右拳
點知小宇宙爆小宇宙

留名睇冰室下集斷手

好似好多人都中意鬥神

好撚型

有冇人係坂東控

利申：睇初見用仙術屈坂東機睇到反撚哂枱

根本對牙個陣就係最高人氣

格硬寫佢輸

鬥神係第一部最鐘意既角色
好想睇佢同多d高手打

冰室個柒頭係度威 覺得好唔順眼
輸俾金田

鬥神好似人氣no.1
之後就係宇宙大帝

佢個次大意掛

最衰係寫到佢粉碎性骨折 搞到好似封左佢後路咁

有死神醫生完全無問題

我最鐘意關林

個肥佬減左肥做返完美戰士未?

介咗零食未

到最後都復出左，可能經歷完打牙之後，發現寢技係某d 關頭有用之後就去學，變左類似mma 既選手

關林同黑人打個場真係好熱血

嗰時佢就收皮 之後話覺醒左排緊毒都幾好睇

曾經完美戰士比現實腐蝕，嚮戰鬥入面搵返自己

寫多D依D配角 好過家陣條垃圾MK仔

肥佬資質有機會係成套野最高

其實現實角度個肥佬一定最屈機
嗰個體重是但出一拳都重到pk

拳願入面邊個天生身體質素有佢咁癲
猛虎身體密度高都整體都唔夠佢地
如果學埋技術 屈到仆街

一拳打到王馬入ICU

顛峰嗰陣好撚靚仔
天選之人

第一部既一夫傻吓傻吓有少少老頑童感覺
第二部既一夫完全變左高人一樣😂，不過岩岩先開始可以再觀望吓

覺得肥仔同理人兩個吉祥物會升LV

理人跟住個冠軍修練, 肯定大buff

流汗吧！健身少女PV
拳願阿修羅同世界觀

睇返第一部話關林係斗技者頭5
但個人覺得頭5係黑木 牙 王馬 猛虎 黑人

明顯作者前期未諗到
關林頂盡都係一線尾二線頭

第一輪王馬點入頭5?
雷神同個德國肌肉佬都屈到佢機。

你講頭5有2個都初次參加比賽
王馬淨係打左幾舖

論拳願最尾王馬應該有頭5

最後階段王馬應該仍然贏唔到牙，當排第3

同意贏唔到牙
牙始終仲有先之先呢啲外掛

嗰陣既鬥技者係咪淨係指拳願會地下比賽
即係未到島
咁即係 牙,猛虎,初見 頭3
關林頭5 正常

10話生肉

以描述計,肥仔體質一定係第一強
但跟關林學職業摔角
我覺得係限制咗佢
好睇熱血但講唔上係最強技術之一

理人今季應該可以寫到變得好強
強在心嘅變化,追求"武"
而唔係純粹暴力

關林出場

等睇肥仔打柒光我之後光我又feel到自己廢然後又俾人送去第二到學

個資產家一字眼令我諗起蛤蟆

關林

唔知肥仔會唔會獄火重生式咁出黎

但如果作者要寫 其實王馬都可以嬴

佢寫到鬼鏖係無死角既反擊技,猛虎既一虛一實拳攻都比佢反哂 (佢果陣想反第一下,結果猛虎收拳令佢落空打出第二拳,王馬用臉接照樣反)

睇黎光我係牙啲fd，不斷學其他流派啲招

係邊有得睇求道之拳??

鬥神打個陣就應該贏牙

點解要3d

3d方便用motion actor嚟cap啲動作
比起2d要手畫係有效率啲同長遠成本低啲

呢啲咁高密度嘅打鬥漫畫係經費有限嘅情況下又想做到高張數作畫嘅話
緊係用3D啦 諗下都知

好生硬

要表現得流暢就需要大量動畫師產出大量作畫
先唔講錢一定貴，但花費時間一定多

我淨係知動畫個聲優list水蛇春咁長

係咪代表會出到去淘汰賽 無淘汰賽根本就唔係拳願

得淘汰賽之前嘅片段，應該剩係出一季先

光我真係好撚柒

笑到仆街

有冇人開盤冰室可以威幾耐

山下一夫依家勁到,根本掌控拳願會命脈

王馬幫佢嬴左名聲吧 , 同埋古海 ,乃木 ,瓜田，大屋，義勇，鷹風都係同山下或多或少有好感

無斷手嘅冰室

冇斷手嘅冰室仲係唔係冰室？

如果德國佬跟關林打摔角應該會勁到爆

想睇佢柒到尾

強豪殺手金田應該贏唔到光我

光我咁能廢 強豪殺手發動唔到

好似薛丁格的貓 你唔打落去點知佢會唔會斷手

上次淘汰賽一炮成名

唔明呢部賣肉搞笑，點會同拳願同世界觀

作者唔洗專登set過其他野
又可以比另外作品角色光明正大咁客串兼用
慳力好多

係同一個世界，入面有鬥技者客串，
女主角間學校係皇櫻學園集團，佢個FD係紫音個妹。

皇櫻之牙都唔識

皇櫻之牙既實力係淘汰賽級數

一野打飛沙包個野仲勁過黑狼幾倍

打爆過好多野佢

想睇本部以藏亂入多d

龍鬼有話金田同冰室都好強,姐係金田打光我應該都一樣好輕鬆

一定啦

以作者性格,黎緊打煉獄分分鐘話山下一夫幫手食埋煉獄,之後地位再更上一層樓

集集都係度話光我眼力好勁, 睇得穿d招數咁

點解賣肉搞笑唔可以同世界觀

可能發現前面畫得光我太黑人憎 依加開始補獲

佢個個都話強
除左光我

啱哂做評述

可能係山下家第二條血脈

金田唔用預讀都打柒光我

第五代滅堂之牙

會唔會真係

作者都幾次強調光我隻眼
睇黎佢要靠對眼黎搵食
只要練好身體能力同反應, 有對神眼 = 無敵

今次主角係做評述員

上集主角都係評述員

對應番山下一夫先祖鬥技者既神眼
之後應該會好好抽
佢身體能力已經係度
係差d經驗同技 神眼外掛高速學識

咪啦專心寫臥王算啦
唔想睇件光我

唔知光我有冇機會報仇打斷冰室隻手

11話生肉

光我連體力都要由頭練過

到底點解佢咁廢仲周圍串人

表社會有少少出頭咪以為自己好勁
之前一開始同理人一齊既格鬥家一樣

光我個底其實寫到唔差嫁
一來隻眼好 二來本身已經話身體能力好過龍鬼同宇宙大帝
係一直係表面到冇訓練好技術姐

表裏格鬥差距太大

其實表格鬥界都有鬥神、大久保同關林呢啲高手,所以其實只不過係光我既實力唔入流

拳愿奧米加奧朗

而家咁計一開始仁王都唔差

好想睇雷神

光我幫仁皇含撚都未夠班…

春男仲未出場既

比人打果個唔係春男？
幾似

邊有咁矮

唔係

12

低防低攻無技術，究竟光我要點先升到lv

靠眼同主角成長速度x10倍

其實照尼個形勢
佢應該去跟英初學點穴先岩
咁樣先可以配合到佢既眼力黎用，亦都係最速成既方法(唔洗重新鍛鍊身體)
不過睇個勢似會係行演員既舊路

我估係星落初見泉

下個樣好熟口面喎

呢套野畫摔角手真係好型硬食再反擊

但都唔係春男
春男高過關林好多

鬥神同武士個位定左，今次鬥神打對面，無劇情殺，應該會屌打對面 好期待

想睇冰室屌打對面

初見go煉獄啦屌

星落!

一陣為左鋪新角色被人秒左

第一部結尾3人組之一已出現

有講到春男去咗北海道
應該係煉獄既人嚟

煉獄都應該有唔少舊成員

第一部最尾神秘三人組其中一個出場了
原來係吳一族

好撚正

其實第一部尾已經睇到 得一格

光我幾時有得威下

第一集威過啦

威完一集夠啦
路人命
就算有得打都唔會走到幾遠

仲要一年變半年 我諗佢都係做旁述算

呢兩個好正路

希望贏到

龍鬼有得打
光我...係後台打雜

唔洗打雜咁慘，可以做旁述

山下一夫繼承人

岩啦 最後光我繼承一夫個定位
佢自己又唔使落場 又有得出鏡

山下大帝定宇宙大帝

身體能力邊集有講 唔覺

超回復

已射，謝謝

要求唔高
唔好再格硬寫柒鬥神就得

唔好拎鬥神幫其他角色托大腳就得
上次打隻龜打左十幾二十下都贏唔到
俾佢反殺真係嬲撚到
隻龜打第三round仲要好似冇事咁

舊人上神台可能唔比咁多戲份tim
事但安排第一round對面出隻卒然後鬥神打頭陣一下ko佢搞掂

我諗點都要比鬥神贏返幾場，話曬人氣王

猛虎就

春男仲係個死肥仔

以為會變返型男版

唔好搵初見呀！

睇黎就見到理人

遲啲成個post又係絕好調星落之類既字眼

好合理，死肥毒呢個形象太有代表性不過遲啲遇到絕境就會變身

光我有潛質
但係居然俾龍鬼話咁樣落去點都做唔到鬥技者係點解

成島
果然光我有血銃加成

應該唔係資質問題
可能係龍鬼覺得光我未準備好以命相搏

無計
個作者開頭寫到佢成個仙人咁
打牙嗰陣畀人打到變咗弱智
好難唔恥笑佢

滅堂：好彩無搵呢件傻仔做牙

終於有得出場

成島丈二

山下叫冰室搵尤里烏斯，黑木，牙，同初見，睇黎黑木會叫理人出場代佢好期待理人會勁左幾多，成套野最鐘意佢

有冇人同我一樣間唔中就重溫返上季D打鬥

仲係對王馬死有d介懷

鬥神打牙，王馬打雷奄，黑木打牙最好睇，最熱血個場就黑木打關林

黑木打關林邊到有得睇

係咪講黑人呀
關林型到爆

係黑人 個場洗白黑人好正

睇住D畫功愈畫愈進步黑木前面似路人 後期黑木成個宗師咁

好鐘意關林個回憶
拳願最正係所有鬥技者都各有特色
全部都好有印象
就算第一場就死既目黑正樹都好撚正
天生既殺人狂

春男應該係行純坦路線

覺得春男已經無戲份了
佢已經定左位係肥毒宅
無資格參賽
期待下理人好過

目黑個故仔真心正，上幾頁仲係乖乖仔，下一頁面容扭曲殺埋老豆

父親成日講以牙還牙 以眼還眼
呢一幕係拳願其中最深刻既一幕

最熱血一定係關林打相撲佬

呢場正到仆街
相撲佬都好撚勁

第一輪真係場場都咁正

最鍾意睇關林 打親都熱血到仆街

熱血到黑人都佩服佢

最正係佐助對米奇老鼠

煉獄個摔角手好型棍 有冇人覺

有信念的男人 是很強的！！！

我比較冷門
除左關林，黑木同黑人喱幾個選手打得好精彩之外

個人好鍾意英初對阪東果場
不正常人類之間既戰鬥
骨劍對120度可轉動關節睇到呆左😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

呢套真係好正 好想出格鬥game

重睇咗次相撲對摔角cls好燃

好撚期待米奇⋯⋯
開始
秒

連反應都反應唔切
覺得佢好慘

一諗起春男，就係中分頭，食住雪糕，著細碼衫露肚臍

啹喀最強男人
呢個肥仔背景一線

關林成日話摔角手唔可以防禦，咁佢同猛虎打咪

所以咪比猛虎打到仆街

咁耐都未有拳願第13集既中字

其實佢俾黑鬼插眼果時算唔算有避
唔避應該直接俾佢插

關林fans boy

另外
幾開心作者keep住春男做肥仔
熱血肌肉摔角手已經有關林
春男做肥壯摔角手打交已經好吸引我

用塊面硬食喎

睇你避ge定義係咩
如果你話人地插眼你就真係要用眼硬食咁冇得講唔
佢只係轉用第二個位硬食姐

生命值硬接同弱點硬接又唔同嘅

錦都唔係硬食？
你試吓比人用手指插穿面頰個位
正常人痛到叫救命啦
係關林喱類癲佬先硬食到😅😅

話食完都要人受傷先係重點
當年王馬同佢打傷過佢

可唔可以頂到猛虎爆芯一下

係加奧朗

我都好鍾意板東
覺得佢夠魔王格得嚟又有知性
唔係嗰啲冇腦痴線佬

有啲失望作者對板東線嘅處理
有某啲地方交代不清（坐完監變超大隻、特殊體質嘅由來）
能力亦有少少太單調

特殊體質好似就係天生嚟？
咁佢本身只係個殺人犯
普通人識咁用自己身體已經好癲

可能係我ff太多
但佢呢度講「人體好奇妙尤其是大腦」多多少少令我覺得佢體質嘅特殊係有後天嘅因素
加埋佢原醫學生嘅身份（同大醫院嘅院長好frd應該學術成就唔差）同入獄之後嘅身形變化令我更加多FF
因為如果冇關係嘅話佢呢堆人設實在太多餘

仲有佢當年殺人係襲擊暴力集團（姐係黑社會）
漫畫由始至終都冇交代佢嘅動機
而佢前面觀戰柔道殺人狂嗰陣講過佢唔係淫樂殺人狂
證明佢應該唔係為殺而殺
但作者又冇交代清楚當年究竟發生咗乜事

光我進步神速
學臥王流？
大久保係第三名參賽者

大久保又送頭

睇黎龍鬼真係會代表獄煉

上次已經送左頭,今次應該會俾佢威下掛

我覺得光我會係進入後備果種

多數又係正式埋牙果陣突然有條友出事上唔到場 於是臨時叫光我頂上之類

same 應該又係場外因素(出陰招)搞到某選手出唔到場
始終要照顧返商人個邊D劇情(似淘汰賽個陣)

光我後備出但一定唔會贏

雖然我撐大久保

但佢真係未贏過

唔係淨係打咗一場咩？

計埋同傷殘小宇宙打個場

大久保係四傻入面最勁，如果唔係抽籤唔好，有機會入第三輪。

四傻係邊四傻

理人 金田 大久保 斷手

斷手屌你

拳願會會係邊13個正選?
而家有
1. 加奧朗
2. 猛虎
3. 大久保

我估比較大可能
4. 吳一族果條友
5. 小宇宙
6. 關林

零? 受傷應該好番啦, 又唔係斷手
理人? (定黑木出黎打?)
龍鬼? (定佢其實另一面啲人?)

有大久保?

好像有
唔識日文

關林應該由春男頂佢個位

都似...
我想睇緬甸佬同初見

佢社長好似係特登針住牙黎揀

技術雷庵好有賣點
成長性角色,小宇宙同理人出戰都好正常
春男如果仲係肥閪,真係唔想見到佢

但會唔會太多舊角色

唔會啦
新角色煉獄都一堆啦
舊角色仲可能有啲會轉會

巴哈台仔講緊小宇宙被人高估太多
諗番上次大賽
其實佢可以打贏的對手真係唔多...

鳩估黑木交俾理人打
緬甸佬有冇機會再喺漫畫出場都成問題
始終要放棄一啲舊角色

不會讓你受身喲

黑木冇咩必要原因都應該唔會再出山
而且山下喺討論人選過程中都冇提及過黑木
如果再出黑木呢啲宗師級，啲後生仔好難發圍
除非成個戰爭群都升級到牙級數
鳩叫佬呢啲二線應該會放棄

其中一條主線係吳一族紛爭，雷庵一定有得打

無邊個想佢輸

桐生同佐助唔知有冇份

佐助條女都放棄左佢 難d

一夫委託左斷手去搵黑木啦

小宇宙100%入選，半個主角，以前已經係外掛狗，宜家一定勁到on9

個個都讚光我係可造之才

劇情上塑造唔到佢, 唯有用角色把口係度煲

估唔到個名單有星落wor

好期待絕好調既初見

又提王馬

遲下交代埋光我身世, 離家出走做爛仔之類
老豆應該係D好打得既人
所以光我對眼同體力咁勁
實有得打13V13對戰

一直以為老豆係普通人，實際上係強者
王道光我

想問上一本, 二虎幻想成日話王馬當記得曬二虎流之後就會好快死, 有無講過點解

重睇完都搵唔到答案

會唔會有啲熟人過左煉獄到

黑警？

滅堂龜

光我老豆或者親戚，係原作者另一部作品求道之拳嘅強者角色

呢幾集形象好左

黑木同牙點都會再打一次啦我諗

黑木應該要做戰力計俾人屌打了

應該派理人出場架啦
黑木出咪=一定又多一勝

可能俾人打撚死左，好似上集二虎咁

係囉 佢地唔係估緊條友同成島丈二有關係咩

覺得黑木會代表煉獄，牙代表拳願會同佢再打多次

初

黑木一陣淪為戰鬥單位真係喊三聲

死左有幾出奇？

上集都無提到吹到好撚勁嘅二虎係點樣俾人殺死，
跟住個二打六剎那殺返殺二虎個人，搞到二虎好似好撚廢咁

我寧願鬥神過檔煉獄，可以有收牙皮的機會

咩呀

真二虎同假二虎打，剎那話假二虎用自己條命重創左真二虎，
跟著剎那個狐影流師傅先殺到真二虎

佢唔出聲其實都幾好

唔知剎那會唔會出返

假二虎真二虎
唔係2個都係叫二虎咩

好想出返佐助同黑警
同埋初見可以出嚟威返次

方便睇得明

唔通我咁打咩
"二虎同二虎打，剎那話二虎用自己條命重創左二虎，
跟著剎那個狐影流師傅先殺到二虎"

如果王馬仲係到
一定變宗師級
岩岩重睇黑木VS牙 同黑木VS王馬
王馬既操流型已經超越埋二虎

次次輸左又掟電視又打地下真係好撚核突

唔係整到佢狂燥症咁我諗會好好多

今集專心訓練嗰形象已經好好多
王馬有返記憶前都比人笑啦
遲啲可能有轉變嘅

王馬既預借 注定佢一定早死

鬥神而家分分鐘連小宇宙都打唔贏

有乜可能呀

打龍旼嗰到睇得出，鬥神已經變咗作者親生仔今井小宇宙嘅襯托

呢條友會唔會就係龍鬼嘅陰暗面？

龍鬼唔係臥王流咩

好想睇剎那見到龍鬼會點

剎那：神果然係不死

有無人睇過刃牙死囚篇？
唔明點解刃牙無端端唔肯食飯。

中毒

又諗起中國d海王

烈海王RIP

烈：仆街德川唔幫我復活

請你給烈先生一把機關槍

公園戰神

光我對亞當

光我係咪要集百家之大成

千葉貴之強化版?

分分鐘係滅堂龜

弱化版呀話

光我遲早都會贏到演員架啦

支持肥仔唔減肥用摔角
係得職業摔角先會肥到隻豬咁既人同大隻佬都玩得

作者應該係對職業摔角有特別既愛

你睇關林兩場淘汰賽戰咁好睇就知

初初以為關林第一場就輸比鬼王山

無計 關林輸過比主角光環
嗰陣王馬又廢 顯得關林都廢廢地

比起摔角,我覺得春男更適合相僕

摔角好睇係好睇
但跟關林學野註定春男上唔到一線頭

論天賦同硬件 春男係有超越關林既可能既
但最新一集講佢又肥咗真係有啲失望
理人就識揀 拜黑木為師

摔角上限都唔夠d玄幻系勁
隨時理人再出黎已經屈死春男

關林其實只係中游水平，就算春男超越咗都上唔到一線

但春男身體質素咁撚癲
比得上猛虎同尤利烏斯
學埋關林啲受身真係變不死身

開始變佐助同鳴人咁

小宇宙依加同佢CFU一鳩樣樣

龍鬼教光我
光我有兩個弱點會係咩呢

應該係無咩技術技巧

無速度跑得慢唔夠快

到而家都好難想像到光我成長到夠猛虎呢d高手打
雖然後期一定會講光我進步神速

廢同唔勁

上一話已經打晒補針話佢本身有料先升得快，但我又唔明佢真係堅點會一開始連人地成班徒弟既基礎都做到死狗咁

一定係啲招無名同出招唔講招名

遲下講返佢身世一定buff到仆街

臥王：你有兩個缺點：一，你身體能力比唔上好多鬥技者；二，你無練技術，所謂技術，就係用嚟打倒比你強嘅人

爛仔出身
慢慢搵返屬於佢既技術

光我點睇都要返幾百話先成到材咁
佢應該都係keep住做觀眾睇拳願比賽啦

佢隻眼咁勁睇得穿人地D招
如果keep住操集百家大成應該好屈

呢集似係對應求道多過拳願阿修羅
藏地，暮石，成島

可能煉獄果邊最後會出子安/辰吉vs黑木/加納

咁咪變左果個廢jer演員囉

其實演員我覺得唔算太廢
佢只要夠時間可以copy到其他選手技既話應該都有禁上下實力

只係佢唔好彩用合氣道同初見打所以比人秒姐😂

1.亞當.達多力
2.今井 小宇宙
3.河野 春男
4.阿古谷 清秋
5.吳 雷庵
6.茂吉.羅賓遜
7.因幡 良
8.十鬼蛇 王馬
9.室淵 剛三
10.若槻 武士
11.澤田 慶三郎
12.尤里烏斯.萊因哈德
13.穆特巴.吉贊加
14.目黑 正樹
15.關林 淳
16.鬼王山 尊
17.鎧塚 薩柏因
18.賀露 吉成
19.根津 正已
20.御雷 零
21.理人/中田 一郎
22.黑木 玄齋
23.二階堂 蓮
24.桐生 剎那
25.千葉 貴之
26.初見 泉
27.英 初
28.阪東 洋平
29.加奧朗.溫薩瓦德
30.金田 末吉
31.大久保 直也
32.加納 咢

無嫁啦...
你睇睇32強名單
成班身體能力都超乎常人
初見身體能力算係32強入面叫廢嫁啦
就咁同人鬥技巧都贏唔到
打其他都冇咩機會